送月餅比老人家真係好惡毒

仲要係雙黃大大個果隻
真係食完爆血管

利申：送左成盒比樓下個阿婆

佢想食 咪俾佢食囉

早啲死空返間公屋出黎好過啦

支持禮義廉派月餅

食飽啲

雙黃好撚貴
樓主簡直係大慈善家

屌你 養廢老

班廢老邊有咁易死
有病霸住啲醫療資源咋

屌笑左出聲

口德-100

仲記得我二伯80歲
中秋食月餅，夜晚胃出血
2個禮拜就去咗...
不過生老病死，真係預計唔到
老人家真係唔好食咁多

你又知一定會食
其實好多收到都唔會食扔左佢

應該送四黃嘛